玩過switch薩爾達織夢島請入

得羽毛同鞋狗衝咗去坑洞田個角落頭拎心之碎片
dllm拎完走唔到佢仲要幫我auto save咗

我認我廢 有冇人識咩訣竅教我跳返出去
死咗20次都有都跳唔返出去
係咪只可以重玩

吹笛?

我e個位都跳左勁多次，斬左前面格草，我無用道具不斷試跳到得為止。

兩格唔駛跑都跳到
試下係你而家個位向下
行半格先跳

最後係鞋同羽毛同時狂㩒 㩒咗十幾廿次終於勉強跳過
唔該晒上面幾位巴打

其實夠位助跑
我都係夾硬跳入去